今年superhero電影咁多個反派邊個最型？

王者基多拉

Orm冇得輸

冇人記得佢？

無份提名

CHIBAKU TENSEI!

未著suit之前

Grindelwald

你個名已經出賣左你

手撕deadpool張gif

柒達

ghost
不過唔勁

雞